和哥（笠水）

笑能4 笠水狗

收到風和哥lihkg AC名：世清

元朗 = 瑞和街

和哥返左和哥山